我叫旗木卡卡西 你問我答

hi

千鳥勁d 定雷切勁d

雷切

你啲鳩毛係咪白色？

點解你最後打輝夜嗰陣會有返帶土雙眼? 咩原理?

係

帶土俾咗佢嘅卓羅我 好似鬼上身咁

凱勁d定你勁d

你同凱有冇做過愛

屌你老母咪撚再賭波

凱

無

好難

冇咗寫輪眼你仲點用雷切

雷切可唔可以幫手機差電

我細個個陣有寫輪眼？

差爆電都得

睇咗咁耐親熱天堂，簡介下本書講咩

成個忍界入面最好睇嘅咸書

雷切 同紫電 既分別係邊

內容介紹啊

雷切嘅upgrade版

咸書咪睇咸相囉 內乜春容 你睇av會唔會睇埋佢開頭個啲閪劇情

阿記個場上盤定下盤

下盤

等我All in 上盤先

飛？

唔怕自爆？

唔答 驚自爆

做左火影係咪食好多女

你有冇割包皮？

岩岩做火影個陣有冇靜靜雞索綱手火影個位陣味?

點睇會員稚名真白？

緊係 送上門

射咗啲落張櫈到...

千年殺用係邊個asshole舒服d?

高汁會員

佐助

識玩 射完等佢坐落去

帶土隻眼有冇近視

有冇食惡魔果實

無啵

條撚識唔識用忍術？

有冇屌過琳

識用 水遁 水斷波

有 我破佢處

點解你次次都55波

我讓球

你個面罩係咪好臭

你老豆又識唔識？
如果識邊個條撚ge 水斷波勁d?

點睇夫子

25？？

好少卓羅好廢 成日打完就瞓幾日院

收皮 一撚定係五五開

你做火影個幾年實際做左咩鳩

日日都噴香水

佢識 射入我老母到 緊係佢勁啲

Who?

屌得太多閪 成日無精力

見到大蛇丸大人係咪驚到賴屎

我話佢勁啲 無話輸俾佢

唔係 個陣只係急屎 驚一郁就噴屎 好柒

帶領嗚門成為火影

有冇揾過綱手乳交

緊係有 佢慶祝我成為火影

佢最勁

冇左寫輪眼覺唔覺自己好廢？

唔覺

點解你冇女朋友

佢啲拉麵好味

因為太多sp

hi契弟

真不巧 對我重要的人全都被殺了

我契哥係傻閪嚟

鳴門個屎忽緊唔緊
有無對小櫻用千年殺

小櫻個閪緊啲

有冇屌過五代水影？

對搭棚佬有咩睇法？

大家用水遁交流過

好型

紅豆姐做咩肥咗咁多

鹿丸 鼬 水門 卡卡西

呢幾個邊個最聰明？

中左鼬招月讀 精神世界比人輪左幾日
爽唔爽

俾人中出 食得太多藥

鹿丸

無中過 佢俾我逆幻術 以為我中咗

請正皮

點解你可以咁撚on9
要on9到咩程度先會開呢個post?

你唔殺琳咪冇事囉

走啦傻閪

我無辦法唔殺 一係我死 然後你地就無得睇火影

你老豆勁啲定三忍勁啲？

我老豆

木葉村入邊個含撚技術最好？

小櫻

費馬最終定理 有咩用

凱有無試過開住八門咁屌你

Okayy

屌死佢

幾時黎我度飲茶

點撚解又回帶

識你老鼠

隔一排開一次咁樣 等多啲人了解我

心思思 卡卡西 剝左底褲

識唔識三代神技 手裏劍影分身術

做乜要戴面罩？點解唔脫咗下巴粒墨？

唔識 秘術嚟

神秘感

阿仙奴讓主得唔得

戇鳩先買阿妓讓主

重睇啦

今晚買咩

你老豆知唔知你係gay嘅？

傻閪 我係卡卡西 帶土未死之前我邊閪到有寫輪眼？戇鳩仔 死撚開啲啦 你老母俾狗屌呀

李斯特城盤

我唔係gay的

你食左藥未

未

帶土死嗰陣咪細個囉

我入暗部個陣都青春期啦

奔周都大 邊忽細

仲做緊廚房？

做咗火影有咩感受

屌你自己重睇啦 叫人重睇
帶土未死卡卡西神早用緊雷切啦傻閪

係 嗚門做咗火影之後 我就轉咗做廚房

好撚威水 好多閪屌

有冇神威咁威

我咪神威

點睇梓喵買醫油出新

你做咗火影都冇咗隻眼啦

隻眼只係附助

戴幾多塊面罩?

四塊

幾歲破處

先送你自來也親筆簽名

內容介紹
關於這本書：《親熱天堂》為卡卡西18歲生日禮物，是卡卡西的最愛。後來自來也因為《親熱天堂》銷售太好，出版了《親熱天堂》的續集《親熱暴力》（鳴人提供過編撰取材幫助）在小李忍傳里為了引開擋道的卡卡西而特意用通靈術通靈出隱藏大作《親熱動力》，最終卡卡西經不住誘惑而敗下陣來

親熱天堂
在鳴人修行兩年多歸來時，送給了卡卡西親熱系列最後一本，第三冊。並在之後測試中，利用它封住了卡卡西的視覺聽覺及行動，取得了鈴鐺。
注：本書出自《火影忍者》，自來也大人42歲時出版，受到了大力追捧。隨即自來也又出版了《親熱暴力》《親熱戰術》（具體內容不明），擁有多名忠實讀者，是禁書（未滿18歲不許看···）。木葉村上忍兼新人指導員，原木葉村暗部成員旗木卡卡西在火影忍者中多次看此書，成為火影忍者中“最上鏡的書籍”。

親熱天堂

親熱暴力

親熱戰術

神威雷切打到輝夜有咩感覺

個陣我射咗啲精落佢到...高潮

你幾時先開到狗公模式？

我通靈之術咪狗公模式

10

屌你，小說黎嫁，咁都唔撚識扮麥撚卡卡西

個陣寧次都做到上忍 同你同一個level
點睇 有冇覺得自己好廢

回錯sor9

你睇過？你又知係小說？人講你就信？

依到咁撚多人 得我一個親眼睇過 你收皮啦

無 佢天生有白眼 我天生乜都無 明顯我勁過佢

救完小櫻之後有冇叫佢同你含撚

有 含過好多次

點解你打親交都鍾意用幾集嚟回憶？

雷切定千鳥勁d

問岸本

點解唔用千年殺打輝夜？

你地d眼呀,血呀 ,換嚟換去唔驚中愛滋?

咁有邊啲無咁好睇

因為佢有白眼

唔驚 忍界無依啲嘢

影分身識唔識射精? 可唔可以拎嚟生仔?

唔得

上面ms Charlotte,教九英文D片有好多都講得唔好， 偶然仲會出錯添，唔知Harvard乜系 畢業

如果用一千個影分身打丁再係高潮一刻解除分手個腦會唔會負荷唔到咁多快感

分身還分身 佢高潮佢受傷係佢事 唔關我事 只係佢唔會有生理反應 唔識射精唔會流血

邊個？嗚門阿媽？

琳

你殺咗佢之後屌條屍

有冇同過小櫻玩母女丼？

死廢中成世冇女溝 返去同凱互射啦

你同雷神邊個電d

點睇啲人哎你田碌驚

有無諗過唔用寫輪眼
行返用刀個條路

寧次點解要死

屌過邊個

千鳥亂流勁d 定雷切勁d

你好 我係畑鹿驚，hi 細佬

無 俾帶土抱走咗 唔知做咩

好多女埋嚟俾我屌

佢地唔識嘢

無 我雷切夠做

數唔晒

真係屌你件弱智波台狗都廢鳩事

冇睇波風水門點講?
招雷切 五五開自己對眼跟唔柒到呀傻閪

重睇啦傻鳩

波台狗冇隻唔戇鳩

傻閪仔 我自己咪卡卡西囉 睇你就睇 咁多嘢講 我係本人 我話乜就乜啦 傻鳩

屌你件傻閪
無寫輪眼唔係用唔撚到, 係用得唔夠準啫
你仲戇撚鳩過你口中嘅「戇鳩波台狗」

屌，小櫻老母都啱?

你細個嘅係千鳥

係喎 獌狗好撚醒

今晚黎我房

有無用鋼手嘅j 圖打飛機
有定無都po 兩張出黎ok?

我平時係直接同佢扑嘢 唔使睇佢j圖打飛機

圖呢